觀塘手足小心（即時 1 eu 2 豬籠 1 貨van 1 細旅遊巴）

一手

佢地係協和街轉緊入余文坊

細旅巴d窗封晒黑膠袋